依條友咁樣算唔算虐貓？

唔知大家點睇，佢最尾一嘢掉隻貓過去又係咁格硬捉住佢打另一隻貓。

係呀虐貓呀快啲報警拉條友拉埋拍片果條友啦